強烈建議全港中資公司帶頭支持特區政府制裁美國

係就快, 唔好等下個禮拜
反正你都係叫人咁簽國安法嫁啦